export const spanishQuiz = [
  {
    number: 1,
    question: 'La estatua de Conin te da la bienvenida a la ciuadad al llegar en carretara desde:',
    answers: [
      'Celaya',
      'San Luis Potosí',
      'Ciudad de México',
    ],
    correctAnswer: 'Ciudad de México'
  },
  {
    number: 2,
    question: 'Marca los municipios conurbados de la ciudad de Querétaro',
    answers: [
      'Huimilpan & Amealco',
      'Corregidora & El Marques',
      'Tequisquiapan & San Juan del Rio',

    ],
    correctAnswer: 'Corregidora & El Marques'
  },
  {
    number: 3,
    question: 'Iglesia donde los concheros bailan en la vispera de la fiesta de Santiago:',
    answers: [
      'Templo de la cruz',
      'La congregacion',
      'Iglesia del Carmen',
    ],
    correctAnswer: 'Templo de la cruz'
  },
  {
    number: 4,
    question: 'Nombre del estadio de soccer de la ciudad',
    answers: [
      'Azteca',
      'La Corregidora',
      'Nou Camp',
    ],
    correctAnswer: 'La Corregidora'
  },
  {
    number: 5,
    question: 'Principal boulevard de la ciudad de Querétaro:',
    answers: [
      'De la Nación',
      'Fray Junipero',
      'Bernardo Quintana',
    ],
    correctAnswer: 'Bernardo Quintana'
  },
  {
    number: 6,
    question: 'TLa Peña de Bernal se ubica en el municipio de',
    answers: [
      'Tequisquiapan',
      'Ezequiel Montes',
      'Cadereyta',
    ],
    correctAnswer: 'Ezequiel Montes'
  },
  {
    number: 7,
    question: 'Movimiento clandestino formado en la ciudad de Querétaro que detonó la Independencia de México',
    answers: [
      'Queretaro´s revolution',
      'Queretaro’s decentralization',
      'Queretaro’s conspiracy',
    ],
    correctAnswer: 'Queretaro’s conspiracy'
  },
  {
    number: 8,
    question: 'Cerca del final de los Arcos encontrarás el camino hacia:',
    answers: [
      'Jurica & Juriquilla',
      'La Cañada & Hércules',
      'Candiles $ El Pueblito',
    ],
    correctAnswer: 'La Cañada & Hércules'
  },
  {
    number: 9,
    question: 'Delegación más grande de la ciudad',
    answers: [
      'Felipe Carrillo Puerto',
      'Centro Historico',
      'Josefa Vergara',
    ],
    correctAnswer: 'Felipe Carrillo Puerto'
  },
  {
    number: 10,
    question: 'Nombre de Querétaro en Otomí?',
    answers: [
      'Chichimecalco',
      'Querendaro',
      'Maxei',
    ],
    correctAnswer: 'Maxei'
  }
];



// {
//   number:
//   question:
//   answers: [],
//   correctAnswer:
// }
